「失蹤哂」GOGOGO乙女向討論區1

揮個手先

上水

應該仲少人過之前

お帰りなさい お嬢様

好快又沈底

呢到係咪得我地三個

你地係邊位啊

[

應該唔至既

有無新加入乙女朋友

太后

pcと申します

你邊位

隻bf音game好難玩啊！

我唔想玩手遊啊！

新人揮J

禾系薪絲呀

咪又係要玩

睇過邊到新

無人想知亦無人會討論既game
Btw我食緊

貼下丁圖先

冇錢買啊不要說了

一開4G就各種kick同lag啊 媽的

年尾先買囉

4g都lag

新加入嘅乙女

歡迎加入
睇開咩玩開咩咁

佢個system略lag 定係我遁入廁所打所以更lag

啊！！

好彩未買跑步仔仔他居然半價sale

廁所收唔到ja

太可惡

連good 都唔計combo
好鬼難玩

新人

但係我少打機，睇乙女動多啲

你地究竟邊個打邊個

動畫黨

仲有謎之good
要準繩到0.001秒先perfect

更多係聲優黨

野神潤大發

呢啲上咗神枱，宜家最愛係我個名同花江夏樹

已經選擇hea玩

遊戲黨

我是太后囉

大家好 我係新朋友

新？睇過邊到新

石川界人

界人真係老是常出現

界人幾正啊

界人把聲呢
聽親都j死我

夜媽媽打bf真係會手眼俱殘

唔是夜媽媽打我都已殘

我鐘意佢扮沈聲

有時未訓醒/凍對手硬左會連續失誤

睇黎我已唔岩玩音game

繼續放丁圖先

走水印呢

我都覺得自己唔適合

無走水印版

走左去玩治癒類農場game

個封面

仲有冇j圖？

啱啱放監, 呢個咩黎

反工遇著豬隊友真係

你要邊類型j圖
超心動文藝復興
今季新番

咩都得㗎
呢套等出哂先睇

點解係帝歌同葵醬
賣肉梗係睇奏音架啦

Yurio so QQ

未來應該會出剩低果d

呢個好好丁

Btw 今年既萬聖節好似無乜賀圖出
定我搵唔到

係好J
但ハルト點會生鬚架！！No！

男人味

唉我刷パルマ既end刷得好苦

咁耐都未刷完

QQ btw你竟然頂得住冇棄

雖然gayyyyyyyyy
見佢地咁認真發展我覺得我唔應該阻止

相對我太受歡迎ry咁刻意賣腐我就
利申本命7

無電腦無得睇住

Yuri 佢地嘅互動好自然

『囚われのパルマ』初の公式ファンブックが2017年2月発売決定！

又要買

正喎

求丁圖

I can rule the World JJ just follow me!!

公司啲機真係廢到
黃金時間先黎壞機累不愛

睇彈幕先知佢cv係bpro女主

btw有d想買搞搞醬周邊

都係奈瑠可愛點
利申只睇左一集

2個都好得意呀！！
但ポコ得意啲囉

JJ插熔岩跪求小王子唔好再出第五季

另求藝術之星小花攻略埋先生
btw太太我喜歡你呀

點可能無

成個free咁

求介紹

囚われのパルマ

Poco係寵物型既可愛

毒自睇左fantastic beast 男主好撚靚仔

有無好挽既乙女game 介紹？

Victor都要出figure了痴撚線架

覺唔覺第四季小王子d歌聽完一次就唔想搵

未得閒睇呀

冇力動力睇

未睇

好彩無性趣

好彩唔係出文豪狗敦敦
btw小生好想買副會長+關羽組合啊啊啊啊

副會長

仲要妹下妹下多個半鐘

果set真靚

花牌幾時出到底 等到花兒也謝了

仲要係軟膠波

等到就快唔記得劇情

寫blog的重要性

黎留言的

寫左

小白

Gayyyyyyyyyyyyy

睇隔離post原來溜冰仔仔已經超越左free

賣腐賣到岀面
今集嘅戒指

應該仲有人未睇唔討論住
不過我覺得呢套唔係腐係真係gay 睇落順眼好多

btw披集

粉字果到
兩者有咩分別其實

得我丁刀劍仔仔
成班問題兒好蠢好萌

最近想大喊一場 想開反iroha線崩潰大喊
仲記得上年出完表演興功都唔食狗衝反去食iroha喊到要生要死既日子

戰國首歌幾好聽
之前路過youtube聽到

好唔同但我不能形容

腐其實係一種男男之間嘅曖昧？(多數係讀者ff)
gay係真實嘅？
PS：鳩估

唔開心就喊出黎
會舒服點
Btw有時間就開番黎玩

戰國美男？

我睇完明明地
好難形容

今晚可以開新game玩

形容唔到但我最接受這種
btw二期可能性很高

二期大概會有嘅，但會有咩福利呢？？

又年尾
Girl Style又搞年度之game投票了

又係時候回憶下今年玩左d乜

btw 2015年既年度之game是小王子我不能接受

已投
新既好多未玩

Dl夠係

2017既目標係清晒2016既game

新腦魔好柒啊

我2015既都未清

跑步仔仔又幾好笑

跑步仔仔？
邊套？

疾走王子
不過我指Psv game

本身動畫都幾好睇
btw我鍾意希思

下一季幾乎冇動畫好睇
係咪要我專注番返遊戲界

我仲未站定到邊個住

去打機吧啦

政宗君的復仇
人渣的本願
呢兩套好似幾好睇

兩套我都唔岩睇

人渣好似ok

收工仆去機場

又係我新朋友

新人留名
Btw 人渣真係好正 完全講哂我d人渣心聲

已丁

Hi

你邚

打錯
你好

你好
我都有留意聲優

有留意我

唔係你
我驚講左會比識既人知我ac

本命咁特別
利申本命鈴鈴谷山
另外BB一大堆

其實我本名都有好多㗎

算啦識既人知我ac咪知囉
我本命島崎信長

Side kicks好似幾正

好多bb+2036

點解又是長髮角

其實係你地改左名定係新絲黎

Btw arsmagna(即半熟男子) 黎香港開show, 禾巧興𡚒呀
有冇新絲都j 佢地呀

聲優黨

利申：新絲
因緣際會下得到呢個lihkg account ，但其實年幾2年前已經留意你地呢個post #

呢個算短啦
我太鍾意呢d髮型
呢個仲要yusa cv

點解成日有人尾行我地又唔出聲

因為係CD-rom
冇ac

留番比你丁

決定入手了嗎

2年前

袋住先ok

You們真能忍啊

CD rom係咁##fatc
嗰時用學校email 都開唔到account
只可以睇post 咋##fatc

勁正囉

可惜已經無乜人

又改名

改到我都唔知邊個打邊個

讀太太d countdown圖 你地邊位啊

劍君是咪變成萌系遊戲

改返做高登個名咋嘛

唉！
畫風變到我就快唔想丁

都係得我地幾丁友無所謂啦

快d嫁俾我

變成點我都係咁愛佢地

揮手加入～

J開乜

丁番舊圖

精通格鬥技、戰鬥力9999的少女遇見跟自己臉長得一樣的偽娘，偽娘：「我是妳哥，我要去唸女校唷……那妳就代替我去當高中男生吧\就這樣決定惹！」，少女：「欸？」於是穿上男裝前往充滿不良少年的高校，用拳頭制霸，成為幹架最勇猛的番長！

原來喧嘩番長個故事係咁
哈哈哈哈哈哈哈哈哈

btw泡麵

黑白來看守所係半年番拯救了我的生命

呢幾日食緊PSV隻明治東京戀伽
有冇人有玩

畫風又返黎了

溜冰仔仔完結紀念
冇諗過極gayyyyyy都會睇晒
隔離post好似淨腐向討論唔想入

討論請粉字
一直冇諗過勇利會贏
覺得係JJ或者Chris

點知JJ大熱倒灶 其實我覺得劇本君太特登
上屆季軍+大熱門臨門俾你踢落谷底
全部自信作變晒低級錯誤
呢part真係好唔抵好可惜
唔明佢點拎到第3 明明奧塔完美表演

二奶命Chris冇左Victor冇鬥志呢段反而仲合理

估唔到Yurio一上場就咁叻豬 仲有大把世界

其實我想第二季玩奧運

如果唔贏無戲做（好似是）
點都比個HE你既
利申未睇

冷門驚

泡麵

我大概不會玩呢隻

咁你有冇睇粉字

有

咁咪自己劇透晒自己

我隻囡囡game居然出左fd仲要2日就有seed

新人 dra黨 潛水𥄫過一排post

動畫我無所謂

咁好

呢到好小dra黨（好似係）

鹽濕抓黨

最新脫晒game節 有咩新pc好介紹

Blackish House

_夢有冇seed

覺唔覺男人到左30歲仲要依賴_夢好可憐

無去垃圾翼夢好耐

Seed從哪來咁

垃圾翼夢落已沒啦

唔明點解第3唔係otabe+2036
JJ雖然被失準不過經過呢兩集對佢改觀唔少本身淨係覺得佢煩到仆街

最後chris比賽應該係比閃光閃撚死左

Really 而家嗰邊冇哂seed

今季既刀片已寄出 又要訂定d下季寄

超心動

雖然佢好煩但係實力咁強無啦啦被失準真係好唔抵
應該大家出100%力分高下先好睇架嘛

隔離post見到人為左想勇利贏祈求Yurio失準 都痴線

冇上好耐
Google見到有_夢link都費事按入去

翼夢=垃圾

咁運動員失準唔奇既
但唔是100%邊夠好睇
你死我活最後贏到比賽先夠燃

唔撚睇

幾時執粒啊佢

今次bf活動打到人都顛
原來不破りん係咁熱門

半個鐘可以跌300位

只能說我輸了

有時係你既真係你既
唔係你既點都唔中

20抽都唔中平子

並不是乙女其實腐女嘅新人報個到
其實係高登已經有留意你地嘅post...
雖然唔係乙女但因為推聲優所以都有睇乙女動畫同玩過少少乙女手遊
依家玩緊嘅得番刀男人同文アル
大家多多指教

Pr bb你有沒有過來這邊呀

我80抽都唔中
唔緊要啦

多多指教
好小會有腐女黎

我又忍唔住衝左活動

哈囉！

消費下剪頭髮

你都係到

推！
好耐冇見啦大家
TYB出VITA版 唔知會唔會再搞event

Side kicks整得好靚 好想玩好靚仔好動畫好正呀！

好耐無返嚟，大家真係搬左嚟連登

係咪個個都開左O社隻手遊

成日都有人moon post好恥ずかしい

原來仲有人

開左

做乜改左名

改左好耐啦

做咩自問自答⋯⋯

幾時有

你係邊位

乙乙絲打囉

使唔使入會test左先？
又一個月入羣要pm邊個呀

個test可以已無人識

可能

呢個post推撚左一年

冇人

新icon好cute

依家仲有冇咩科林有最新既乙女驚單撈？

翼夢or心遊？
有冇啲驚推下 難得放假想入下坑

翼夢依家冇人上，d 人推返d 舊驚上黎，都仲係starry sky 個d
我都好耐冇玩過想玩返
竟然心跳仲出緊周邊但唔出新驚，真係好嬲！